FrontEnd for our project.

TODO:
1) Сделать так, чтобы в форме проставлялись точки А и В при изменении маркеров на карте.
2) Допилить форму заказа, чтобы красиво было.
3) Решить маленькую проблему с цветом на навбаре, когда нажимаешь на кнопку входа.
4) Исправить анальный баг с блоками в разделе "Услуги".
5) Поставить якоря и закрепить навбар.
6) Поставить красивые шрифты и норм отступы повсюду.
7) Форма регистрации тоже должна быть нормальной!
8) Поменять картинки с ленивцами на что-нибудь топик-релейтед.
9) Решить, убирать или не убирать гуся в футере (лол).
